遇到一個理想型男仔 但同佢冇可能

佢唔鍾意你
搵過個

唉 我係個好難放低嘅人

只係因為你時間唔夠長

咁諗唔錯

絲打試下表白 唔好令自己後悔

我想睇你仆街 嘻嘻

其實啲人一般要幾耐先可以完全放低...

幾個星期
少於一個月

世上就係有你民啲仆街

咁快？

你loss嗰下覺得痛以為好耐啫
過多陣就冇嘢

靚仔但少講野既男仔係容易溝過健談既男仔好多
多數女仔都唔鐘意撩男仔講野先, 好似講句野會蝕錢俾人咁

但有時太深刻 忘記唔到...

有科學根據, 女性天生既溝通能力係好過男仔
但女仔識男仔又想佢健談過自己
似乎有D不設實際

沒有感覺係一生一世的

唉 我都係

可惜我唔係啲撩男仔講野先嘅女仔..毒撚性格

可能多數女仔想人地lead住掛
咁健談嘅男人對住自己鐘意嘅人會唔會多啲嘢講先？

呢個真係要放低 我覺得你點都好過好 你會找到第二個理想型嘅男仔嘅~

點樣做到...人冇七情六慾

一齊放低

過多陣就會忘記到
人係要move forward, 唔係眷戀過去

我次次理想型都係啲唔太理我嘅男仔
所以永遠不會成功

啲記憶真係好煩..想忘記嘅嘢偏偏忘記唔到..

ching係咪平時好摺

或者你快啲識個新男仔

笑死 變態咩

咁唔好彩..

係褶到癡線

噉ching要多啲約fd散心
你焗住自己咪成日諗埋一面

唔知點解有時同fd出去都有啲尷..
佢地反應好冷淡

但你會迷失原本嘅自己

你不如單獨約一至2個出嚟傾會好啲
成大班係會難啲開口

佢鍾意你嘅你性格閪都會照屌
佢唔鍾意你嘅你再小鳥依人都唔撚show你

不如分享下有咩咁理想 等啲巴打參加下

以為自己開PO
不過有時理想型就真係諗得太理想
可能相處耐就會發現唔係你諗得咁理想呢

我巴嚟

我都遇過咁既女仔同中意佢，係咪你啊

絲打一樣

遇到過理想型又內向嘅男仔主動同佢傾撩佢講野
又試過約佢出街都係冇反應

自己一個更好

因為佢唔係gay

其實我都好明顯鍾意你啦
你仲日日wtsapp
約你出街又出既
都唔知你想點

徒手摘星 愛而不得

你點暗示佢呀？ 可能太隱晦 佢get唔到？

照照鏡先

呢啲情況要moveon 係咪應該斷絕聯繫

夠暖男

你講得啱 真係有可能相處落唔太理想

可能要對佢冷淡啲先可以抽到身？

大家都經歷緊呢個問題咁..

係時候要放手喇 勉強冇幸福 唔好再暗戀落去...

唔會啦

係...女仔都做左主動 冇反應就算了

係就好，想搵個女仔啊，但佢都好好收我皮咁

唔係...真係冇可能
冇理佢之後都冇搵返我..普通朋友姐
有得撩嘅情況 緊係揀自己鐘意嘅啦
可惜冇得揀

所以咪放棄囉

我諗係...
但如果你覺得依家咁ok嘅話 就照維持現狀啦

唔係啊 反而1-2個先咁樣...

收咩皮啊？

會唔會係你啲 fd 冇 expect 到你講感情嘢

咁你打算點?

冇啊 我呢啲都冇同佢地講

可能佢哋唔知啫
你試下同佢講你唔開心

點暖法

好似收皮，有啲hea覆feel

唔啦 寧願自己受都唔想比佢地覺得我嫌三嫌四

姐係會關心你 會安慰你 會鼓勵你..

咁差唔多都要放手了...
冇謂浪費自己一番心機啦

唔想啊，明明佢都有flirt過我
你果個會唔會係大家怕羞啊？

唔想嘅話 咁你就表白啦
佢純粹係唔想拍拖...

佢同你講唔想拍？
表白？但我同佢成日傾一排唔傾，冇熱度

係咁咪算囉
係佢唔覆你定點？

一排唔搵傾會熱返，之後佢收我皮

絲打，咁你想識多啲人，做多啲野充實自己，做我樹窿岩曬

真係fd嘅話點會嫌棄你

點暗示法阿, 講多啲

好怕...因為我咁而冇左啲fd
感覺未算係好熟嘅fd

噉有時候都要搵人行出一步交下心先可以fd啲

關係嘅嘢都係相向
唔係你就係佢
不過如果你行出第1步人哋都唔睬你嘅話可能要搵第2個

我好難識到新朋友 亦都唔想冇左原本識得耐嘅朋友